molamola 中國護旗手 港星捉鬼大行動

事源又來新一輪護旗手行動

下邊既留言

小粉紅點曬名啦 睇下有幾多人忍唔住又要做護旗手

發哥冇人提 小粉紅係唔敢定唔想相信？

吳孟達早一個星期死左
不過唔緊要 一樣有人幫佢代表出席

陳百強？
死咗30年都嚟緊

文革 逼人表忠

睇清楚

其實獨唔獨關班支那蟻民撚事咩
就算支那統治咗全世界唔通佢地有得分咩on9

#1 尾二嗰comment有個話陳百強

又係似足連登盲撐張敬軒eason

捉到懷疑勁廢分身

四大天王都係港獨

真好玩

王精個樣好似就快果頭近

4件好似從來冇出過聲
華哥明黃 當年佔中講支持學生

牛華當年話心疼學生
城城上過反送中遊行直播

張學友係肺炎個陣係屋企開live演唱會 背後有支五星旗
黎明真係乜都冇

微博之父

加油

打錯左
發哥明黃

呢班智障真係，話佢on9就怕佢嬲

表忠的後果就是要無限表忠。

阿王

有無微博支那apps 放上去 想睇留言

無收錢無人聯絡點會表忠

梁靜茹同光良係馬來西亞出世都可以入落名單

金城武直程日本人添

大陸韭菜們不敢講獨嗎？

冇人記得柏豪sosad

陳百強 林文龍文盲國

捉哂所有唔表態既港獨狗

陳欣健植髮

嚟啦暴風雨 唔好淨係講香港明星呀
講埋全世界呀記住

漢奸李力持
執導兼親身落場演出反共影片國產零零柒
而家出嚟扮愛國
竟然仲有on9小粉紅吹奏

屌啦，等睇佢落得鐵腿水上飄下場

講真 好多大陸人都笑微博係比弱智上

孫燕姿同林俊傑唔係本身就新加玻人咩?

方唔係班大陸廢柴以為金城武姓金咩

鬼 全部都係鬼

點解冇護旗手黃之鋒？

韭菜嘅生存意義就係被人割韭菜前做小粉紅
唔係嘅話佢哋人生就冇意義了

都唔紅

想食兩家茶禮？
跪低奶啦

睇過條短片話央視邀請發哥上春晚
發哥拒絕左
唔知真假

陳百強
死左都要做護旗手

次次見到余文樂比小粉紅話係港獨就笑到仆街

幾好吖 唔揸住污腥旗奶一律當作港獨

真

條柒頭表忠表到無人知

不發聲的後果是要被發聲

表完忠但走咗去台灣？

佘詩曼呢?
政協陳小春呢

當我地笑緊大陸人捉鬼時
藍絲都笑緊我地捉鬼
所以緊記
請勿鬥黃

北漏洞啦feel

兩邊不是人

文革2.0

有台灣血統

被支那人

仲有, 謝檸檬同牙籤陳都被入list啦

等人地特登出黎做show
Btw 仲有髒錠欣呢？

我真係以為佢哋講林文龍

我只睇到一班其他＂囯家＂嘅賤種喺度講強搶返來嘅香港
果Ｄ人全部都應該死

#殺死中囯人

如果元朗話要獨立
正常香港人都唔會嬲
點解班小粉紅咁激動
講下就獨到咩

按錯負皮，sor

我比中共打壓你地都要陪我一齊受苦既心態

陳百強
死左9世 唔通會係港獨咩

好想知有邊個愛國藝人真係定居入藉支那

鬥紅

donnie yen真係放棄美國籍入返中國籍